# Les machines du Fabricarium

## impression 3d - FDM = Filament Deposit material
La technique d'impression la plus répandue. Pour cela nous avons diverses machines:

### Creality - CR10 - V2
Explications techniques+ photos

### Tizyx - EVY
direct drive

### Dagoma Easy
Explications techniques+ photos
### Dagoma Magis
Explications techniques+ photos
## Impression 3D - Pellets.
Explications techniques+ photos
###Pam multi-matériaux
Explications techniques+ photos
## Impression Résine
Explications techniques+ photos
###ANYCUBIC -
Explications techniques+ photos
